有無人就嚟俾呢個世界逼到痴線

痴線既係世界

兩年前定今年結婚, 延左一次期 去到七月中, 今日又爆
買左樓 鎖死三年, 開始裝修 俾大訂 嗰日就立國安法 , 想移民又鎖死哂D野
今日住嗰度中撚埋武肺, 公司要我14日 WFH, 但做 跑數工, 都唔撚知點做
就黎痴線

只有你所謂嘅黐線先係正常

：（

好慘。

辛苦晒你

你慘啲 頂撚住啊

無事既巴打 無完美既

國安法過左如果你走到 咁你份跑數工又無得做 搵少好多
係咪先
你叻仔既 唔會無左兩個星期就開唔到飯既 橦樓升一升都唔止啦

黑仔王

黑超仔好撚黑仔
頂撚住呀支持你
都冇咁快移民到
野照供
慢慢放租出去再睇下點啦

Crazy world

Same here bro我都延期咗兩次
而家去下年

#3 已經有d boss 級

Sad but true
改名超黑仔

上一代啲人成日話依一代年輕人好幸福
要懂得感恩 我仲好細個
但已經因為工作政府...好多因素搞到好煩好攰
以後要點捱埋個幾廿年佢